肥婆常歡笑 不吃素 飯 麵

時時懷希望 體重會降變

肥婆在世間 吃肉唔願郁
柯爆荃灣屎坑了

在那人海間相助共擠 肥婆請你行開一面

唔多岩音wor 巴打

肥婆只愛食食食 肥婆只愛密密食

大啖燒肉嘴 饞饞

前面個段都唱到既 後面就

行開讀快啲可以既

肥婆常歡笑 不吃素飯面
成日嘈Q住,體重會降變
在那人世間相助共濟.
仆街肥西屌得少,大啖燒肉 嚼嚼嚼
嚼得Lum脷妙妙妙,
飯後雞翼笑笑吃.欣宜妙俏,
又有陽光照,兼有朗月耀,
良朋同歡聚,相依相對笑,
萬里難隔阻,心裡情長照,
應知肥西小得俏,世界真細小小小,
小得真奇妙妙妙,
實在真系細世界,嬌續妙俏

好多教會會友

LIHKG好多教友

小小世界都係教會歌咩

個負皮 一定係肥婆俾

肥婆留下一負評

blocked

紅色個D

屌 痴撚線

無人一齊作